擒賊先擒王，一齊幫佢起底

每次撐警活動都一定見到佢出現，今日炮台山九龍灣佢都有出現，前額光頭後面留長頭髮的士佬，手上帶好多類似佛珠嘅手鍊，大家一齊起佢底